В данном файле для каждой переменной указываются места её использования

Переменная netscape
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 1 в столбце 5 в коде вне функций.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 5 в столбце 1 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 40 в столбце 2 в функции changeimage.
      в файле "dinocubj.js" на строке 47 в столбце 2 в функции showhide.
      в файле "dinocubj.js" на строке 165 в столбце 13 в функции getmove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 181 в столбце 13 в функции getfacelet.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 1 в столбце 5 в коде вне функций.

Переменная goodIE
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 2 в столбце 5 в коде вне функций.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 3 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 8 в столбце 17 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 49 в столбце 8 в функции showhide.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 2 в столбце 5 в коде вне функций.

Переменная mozilla
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 3 в столбце 5 в коде вне функций.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 8 в столбце 17 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 165 в столбце 13 в функции getmove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 181 в столбце 13 в функции getfacelet.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 3 в столбце 5 в коде вне функций.

Переменная imagedir
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 12 в столбце 5 в коде вне функций.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 17 в столбце 23 в функции preload.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 12 в столбце 5 в коде вне функций.

Переменная preload
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 13 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 20 в столбце 21 в коде вне функций.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 13 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная i
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 15 в столбце 11 в функции preload.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 15 в столбце 16 в функции preload.
      в файле "dinocubj.js" на строке 15 в столбце 28 в функции preload.
      в файле "dinocubj.js" на строке 16 в столбце 7 в функции preload.
      в файле "dinocubj.js" на строке 17 в столбце 41 в функции preload.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 15 в столбце 11 в функции preload.

Переменная pics
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 20 в столбце 5 в коде вне функций.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 20 в столбце 5 в коде вне функций.

Переменная posit
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 31 в столбце 5 в коде вне функций.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 122 в столбце 27 в функции initbrd.
      в файле "dinocubj.js" на строке 132 в столбце 13 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 132 в столбце 25 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 133 в столбце 13 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 133 в столбце 25 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 134 в столбце 13 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 134 в столбце 25 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 135 в столбце 23 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 135 в столбце 33 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 135 в столбце 47 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 135 в столбце 59 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 142 в столбце 12 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 142 в столбце 22 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 143 в столбце 13 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 143 в столбце 23 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 144 в столбце 10 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 144 в столбце 20 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 144 в столбце 33 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 144 в столбце 44 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 145 в столбце 10 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 145 в столбце 20 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 145 в столбце 32 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 145 в столбце 42 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 146 в столбце 18 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 146 в столбце 28 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 147 в столбце 13 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 147 в столбце 23 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 148 в столбце 10 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 148 в столбце 21 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 148 в столбце 34 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 148 в столбце 45 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 149 в столбце 10 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 149 в столбце 21 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 149 в столбце 33 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 149 в столбце 43 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 157 в столбце 29 в функции edit.
      в файле "dinocubj.js" на строке 240 в столбце 8 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 241 в столбце 8 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 248 в столбце 7 в функции placePiece.
      в файле "dinocubj.js" на строке 249 в столбце 7 в функции placePiece.
      в файле "dinocubj.js" на строке 252 в столбце 16 в функции getPieceAt.
      в файле "dinocubj.js" на строке 253 в столбце 16 в функции getPieceAt.
      в файле "dinocubj.js" на строке 262 в столбце 10 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 317 в столбце 11 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 318 в столбце 9 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 318 в столбце 33 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 319 в столбце 9 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 319 в столбце 33 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 320 в столбце 9 в функции domove.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 31 в столбце 5 в коде вне функций.

Переменная mode
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 32 в столбце 5 в коде вне функций.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 89 в столбце 9 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 99 в столбце 9 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 101 в столбце 9 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 103 в столбце 9 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 108 в столбце 9 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 121 в столбце 10 в функции initbrd.
      в файле "dinocubj.js" на строке 210 в столбце 10 в функции mouseclick.
      в файле "dinocubj.js" на строке 213 в столбце 15 в функции mouseclick.
      в файле "dinocubj.js" на строке 330 в столбце 10 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 333 в столбце 15 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 335 в столбце 11 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 352 в столбце 11 в функции solve.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 32 в столбце 5 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 110 в столбце 7 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 123 в столбце 6 в функции initbrd.
      в файле "dinocubj.js" на строке 158 в столбце 6 в функции edit.
      в файле "dinocubj.js" на строке 243 в столбце 6 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 274 в столбце 8 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 294 в столбце 8 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 331 в столбце 7 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 336 в столбце 9 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 341 в столбце 8 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 349 в столбце 27 в функции solve.

Переменная type
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 33 в столбце 5 в коде вне функций.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 115 в столбце 8 в функции changegame.
      в файле "dinocubj.js" на строке 122 в столбце 38 в функции initbrd.
      в файле "dinocubj.js" на строке 130 в столбце 9 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 240 в столбце 30 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 241 в столбце 30 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 248 в столбце 32 в функции placePiece.
      в файле "dinocubj.js" на строке 249 в столбце 32 в функции placePiece.
      в файле "dinocubj.js" на строке 256 в столбце 14 в функции getPieceAt.
      в файле "dinocubj.js" на строке 256 в столбце 50 в функции getPieceAt.
      в файле "dinocubj.js" на строке 270 в столбце 10 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 275 в столбце 16 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 417 в столбце 2 в функции dosolve.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 33 в столбце 5 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 115 в столбце 6 в функции changegame.

Переменная edt
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 34 в столбце 5 в коде вне функций.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 279 в столбце 30 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 266 в столбце 16 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 267 в столбце 6 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 270 в столбце 20 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 272 в столбце 41 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 275 в столбце 26 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 279 в столбце 34 в функции clicked.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 159 в столбце 5 в функции edit.

Переменная pcperm
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 35 в столбце 5 в коде вне функций.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 278 в столбце 11 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 279 в столбце 14 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 279 в столбце 27 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 285 в столбце 16 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 285 в столбце 26 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 292 в столбце 14 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 293 в столбце 25 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 395 в столбце 11 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 396 в столбце 9 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 396 в столбце 31 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 397 в столбце 9 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 397 в столбце 31 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 398 в столбце 9 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 415 в столбце 28 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 420 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 437 в столбце 11 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 441 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 457 в столбце 11 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 461 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 476 в столбце 11 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 480 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 494 в столбце 11 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 498 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 511 в столбце 11 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 515 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 527 в столбце 11 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 531 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 542 в столбце 11 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 546 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 554 в столбце 11 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 559 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 567 в столбце 11 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 578 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 593 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 597 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 614 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 618 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 635 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 639 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 653 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 657 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 669 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 673 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 683 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 687 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 697 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 701 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 709 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 713 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 721 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 725 в столбце 9 в функции dosolve.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 35 в столбце 5 в коде вне функций.

Переменная sol
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 36 в столбце 5 в коде вне функций.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 345 в столбце 15 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 346 в столбце 36 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 346 в столбце 45 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 401 в столбце 6 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 403 в столбце 11 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 404 в столбце 11 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 404 в столбце 27 в функции push.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 36 в столбце 5 в коде вне функций.

Переменная soltimer
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 37 в столбце 5 в коде вне функций.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 121 в столбце 29 в функции initbrd.
      в файле "dinocubj.js" на строке 337 в столбце 18 в функции solve.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 353 в столбце 12 в функции solve.

Переменная changeimage
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 39 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 84 в столбце 15 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 91 в столбце 14 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 93 в столбце 14 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 99 в столбце 25 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 100 в столбце 18 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 101 в столбце 25 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 102 в столбце 18 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 103 в столбце 25 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 104 в столбце 18 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 106 в столбце 13 в функции display.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 39 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная lay
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 39 в столбце 22 в функции changeimage.
   Переменная не используется 
Переменная im
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 39 в столбце 26 в функции changeimage.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 43 в столбце 26 в функции changeimage.

Переменная nw
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 39 в столбце 29 в функции changeimage.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 41 в столбце 47 в функции changeimage.

Переменная showhide
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 46 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 90 в столбце 11 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 92 в столбце 11 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 95 в столбце 11 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 96 в столбце 11 в функции display.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 46 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная lay
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 46 в столбце 19 в функции showhide.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 50 в столбце 23 в функции showhide.

Переменная vis
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 46 в столбце 23 в функции showhide.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 48 в столбце 40 в функции showhide.
      в файле "dinocubj.js" на строке 50 в столбце 54 в функции showhide.
      в файле "dinocubj.js" на строке 52 в столбце 54 в функции showhide.

Переменная edges
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 56 в столбце 5 в коде вне функций.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 240 в столбце 14 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 240 в столбце 42 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 241 в столбце 14 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 241 в столбце 42 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 248 в столбце 13 в функции placePiece.
      в файле "dinocubj.js" на строке 248 в столбце 44 в функции placePiece.
      в файле "dinocubj.js" на строке 249 в столбце 13 в функции placePiece.
      в файле "dinocubj.js" на строке 249 в столбце 44 в функции placePiece.
      в файле "dinocubj.js" на строке 252 в столбце 22 в функции getPieceAt.
      в файле "dinocubj.js" на строке 253 в столбце 22 в функции getPieceAt.
      в файле "dinocubj.js" на строке 256 в столбце 26 в функции getPieceAt.
      в файле "dinocubj.js" на строке 256 в столбце 62 в функции getPieceAt.
      в файле "dinocubj.js" на строке 264 в столбце 26 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 264 в столбце 43 в функции clicked.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 56 в столбце 5 в коде вне функций.

Переменная colours
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 62 в столбце 5 в коде вне функций.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 63 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 69 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 122 в столбце 38 в функции initbrd.
      в файле "dinocubj.js" на строке 240 в столбце 30 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 241 в столбце 30 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 248 в столбце 32 в функции placePiece.
      в файле "dinocubj.js" на строке 249 в столбце 32 в функции placePiece.
      в файле "dinocubj.js" на строке 256 в столбце 14 в функции getPieceAt.
      в файле "dinocubj.js" на строке 256 в столбце 50 в функции getPieceAt.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 62 в столбце 5 в коде вне функций.

Переменная shapgif
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 75 в столбце 5 в коде вне функций.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 75 в столбце 5 в коде вне функций.

Переменная display
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 80 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 117 в столбце 9 в функции changegame.
      в файле "dinocubj.js" на строке 160 в столбце 9 в функции edit.
      в файле "dinocubj.js" на строке 217 в столбце 11 в функции mouseclick.
      в файле "dinocubj.js" на строке 225 в столбце 9 в функции reset.
      в файле "dinocubj.js" на строке 244 в столбце 9 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 296 в столбце 10 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 338 в столбце 12 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 350 в столбце 10 в функции solve.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 80 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная a
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 81 в столбце 6 в функции display.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 84 в столбце 19 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 84 в столбце 25 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 85 в столбце 5 в функции display.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 81 в столбце 6 в функции display.

Переменная i
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 82 в столбце 10 в функции display.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 82 в столбце 15 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 82 в столбце 17 в функции display.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 82 в столбце 10 в функции display.

Переменная j
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 83 в столбце 11 в функции display.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 83 в столбце 16 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 83 в столбце 18 в функции display.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 83 в столбце 11 в функции display.

Переменная changegame
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 114 в столбце 10 в коде вне функций.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 114 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная initbrd
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 120 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 126 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 156 в столбце 9 в функции edit.
      в файле "dinocubj.js" на строке 224 в столбце 9 в функции reset.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 120 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная solved
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 128 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 108 в столбце 22 в функции display.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 128 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная i
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 129 в столбце 6 в функции solved.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 131 в столбце 13 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 131 в столбце 19 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 132 в столбце 15 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 132 в столбце 27 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 133 в столбце 15 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 133 в столбце 27 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 134 в столбце 15 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 134 в столбце 27 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 135 в столбце 9 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 135 в столбце 23 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 135 в столбце 35 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 135 в столбце 49 в функции solved.
      в файле "dinocubj.js" на строке 135 в столбце 61 в функции solved.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 131 в столбце 9 в функции solved.

Переменная edit
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 155 в столбце 10 в коде вне функций.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 155 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная i
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 157 в столбце 10 в функции edit.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 157 в столбце 15 в функции edit.
      в файле "dinocubj.js" на строке 157 в столбце 18 в функции edit.
      в файле "dinocubj.js" на строке 157 в столбце 29 в функции edit.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 157 в столбце 10 в функции edit.

Переменная getmove
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 163 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 214 в столбце 12 в функции mouseclick.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 163 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная e
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 163 в столбце 18 в функции getmove.
   Переменная не используется 
Переменная clickX
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 164 в столбце 6 в функции getmove.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 173 в столбце 8 в функции getmove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 174 в столбце 26 в функции getmove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 175 в столбце 8 в функции getmove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 175 в столбце 18 в функции getmove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 176 в столбце 21 в функции getmove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 177 в столбце 2 в функции getmove.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 166 в столбце 10 в функции getmove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 169 в столбце 10 в функции getmove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 174 в столбце 8 в функции getmove.

Переменная clickY
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 164 в столбце 14 в функции getmove.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 172 в столбце 11 в функции getmove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 176 в столбце 11 в функции getmove.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 167 в столбце 10 в функции getmove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 170 в столбце 10 в функции getmove.

Переменная getfacelet
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 179 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 211 в столбце 15 в функции mouseclick.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 179 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная e
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 179 в столбце 21 в функции getfacelet.
   Переменная не используется 
Переменная clickX
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 180 в столбце 6 в функции getfacelet.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 188 в столбце 8 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 190 в столбце 23 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 191 в столбце 25 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 193 в столбце 8 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 195 в столбце 17 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 195 в столбце 37 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 200 в столбце 17 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 200 в столбце 37 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 202 в столбце 11 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 203 в столбце 17 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 205 в столбце 16 в функции getfacelet.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 182 в столбце 10 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 185 в столбце 10 в функции getfacelet.

Переменная clickY
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 180 в столбце 14 в функции getfacelet.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 189 в столбце 8 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 190 в столбце 11 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 194 в столбце 11 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 195 в столбце 17 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 195 в столбце 37 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 197 в столбце 8 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 198 в столбце 11 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 199 в столбце 9 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 200 в столбце 17 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 200 в столбце 44 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 202 в столбце 11 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 203 в столбце 17 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 205 в столбце 16 в функции getfacelet.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 183 в столбце 10 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 186 в столбце 10 в функции getfacelet.

Переменная f
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 191 в столбце 6 в функции getfacelet.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 192 в столбце 6 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 193 в столбце 12 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 193 в столбце 17 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 195 в столбце 49 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 200 в столбце 52 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 203 в столбце 31 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 203 в столбце 35 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 205 в столбце 30 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 205 в столбце 34 в функции getfacelet.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 191 в столбце 6 в функции getfacelet.

Переменная mouseclick
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 208 в столбце 10 в коде вне функций.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 7 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 9 в столбце 22 в коде вне функций.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 208 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная e
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 208 в столбце 21 в функции mouseclick.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 211 в столбце 16 в функции mouseclick.
      в файле "dinocubj.js" на строке 214 в столбце 13 в функции mouseclick.

Переменная f
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 209 в столбце 6 в функции mouseclick.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 212 в столбце 7 в функции mouseclick.
      в файле "dinocubj.js" на строке 212 в столбце 19 в функции mouseclick.
      в файле "dinocubj.js" на строке 215 в столбце 7 в функции mouseclick.
      в файле "dinocubj.js" на строке 216 в столбце 11 в функции mouseclick.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 211 в столбце 4 в функции mouseclick.
      в файле "dinocubj.js" на строке 214 в столбце 4 в функции mouseclick.

Переменная reset
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 223 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 116 в столбце 7 в функции changegame.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 223 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная mix
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 228 в столбце 10 в коде вне функций.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 228 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная tmp
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 229 в столбце 6 в функции mix.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 234 в столбце 9 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 234 в столбце 16 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 234 в столбце 23 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 234 в столбце 31 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 235 в столбце 9 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 235 в столбце 17 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 235 в столбце 25 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 235 в столбце 34 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 240 в столбце 46 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 241 в столбце 46 в функции mix.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 229 в столбце 6 в функции mix.

Переменная i
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 230 в столбце 6 в функции mix.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 231 в столбце 12 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 231 в столбце 15 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 232 в столбце 6 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 232 в столбце 35 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 233 в столбце 7 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 234 в столбце 23 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 234 в столбце 31 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 238 в столбце 12 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 238 в столбце 15 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 240 в столбце 16 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 240 в столбце 46 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 241 в столбце 16 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 241 в столбце 46 в функции mix.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 231 в столбце 7 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 238 в столбце 7 в функции mix.

Переменная j
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 230 в столбце 8 в функции mix.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 233 в столбце 7 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 234 в столбце 9 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 234 в столбце 16 в функции mix.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 232 в столбце 4 в функции mix.

Переменная c
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 230 в столбце 10 в функции mix.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 234 в столбце 34 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 235 в столбце 38 в функции mix.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 234 в столбце 5 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 235 в столбце 5 в функции mix.

Переменная placePiece
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 247 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 266 в столбце 13 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 272 в столбце 35 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 293 в столбце 16 в функции clicked.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 247 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная ps
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 247 в столбце 21 в функции placePiece.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 248 в столбце 16 в функции placePiece.
      в файле "dinocubj.js" на строке 249 в столбце 16 в функции placePiece.

Переменная pc
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 247 в столбце 24 в функции placePiece.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 248 в столбце 47 в функции placePiece.
      в файле "dinocubj.js" на строке 249 в столбце 47 в функции placePiece.

Переменная getPieceAt
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 251 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 272 в столбце 18 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 278 в столбце 25 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 415 в столбце 42 в функции dosolve.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 251 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная ps
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 251 в столбце 21 в функции getPieceAt.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 252 в столбце 25 в функции getPieceAt.
      в файле "dinocubj.js" на строке 253 в столбце 25 в функции getPieceAt.

Переменная c1
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 252 в столбце 6 в функции getPieceAt.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 254 в столбце 8 в функции getPieceAt.
      в файле "dinocubj.js" на строке 256 в столбце 35 в функции getPieceAt.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 252 в столбце 6 в функции getPieceAt.

Переменная c2
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 253 в столбце 6 в функции getPieceAt.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 254 в столбце 17 в функции getPieceAt.
      в файле "dinocubj.js" на строке 256 в столбце 71 в функции getPieceAt.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 253 в столбце 6 в функции getPieceAt.

Переменная pc
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 255 в столбце 11 в функции getPieceAt.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 255 в столбце 19 в функции getPieceAt.
      в файле "dinocubj.js" на строке 255 в столбце 22 в функции getPieceAt.
      в файле "dinocubj.js" на строке 256 в столбце 29 в функции getPieceAt.
      в файле "dinocubj.js" на строке 256 в столбце 65 в функции getPieceAt.
      в файле "dinocubj.js" на строке 257 в столбце 2 в функции getPieceAt.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 255 в столбце 11 в функции getPieceAt.

Переменная clicked
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 260 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 212 в столбце 18 в функции mouseclick.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 260 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная f
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 260 в столбце 18 в функции clicked.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 262 в столбце 10 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 264 в столбце 31 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 264 в столбце 50 в функции clicked.

Переменная i
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 261 в столбце 6 в функции clicked.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 264 в столбце 14 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 264 в столбце 28 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 264 в столбце 45 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 264 в столбце 53 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 266 в столбце 14 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 271 в столбце 14 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 271 в столбце 17 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 272 в столбце 19 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 272 в столбце 36 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 277 в столбце 14 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 277 в столбце 17 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 278 в столбце 11 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 278 в столбце 26 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 279 в столбце 14 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 279 в столбце 27 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 283 в столбце 14 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 283 в столбце 17 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 284 в столбце 12 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 285 в столбце 16 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 291 в столбце 14 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 291 в столбце 17 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 292 в столбце 14 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 293 в столбце 17 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 293 в столбце 25 в функции clicked.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 264 в столбце 9 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 271 в столбце 9 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 277 в столбце 9 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 283 в столбце 9 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 291 в столбце 9 в функции clicked.

Переменная j
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 261 в столбце 8 в функции clicked.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 284 в столбце 17 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 284 в столбце 20 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 285 в столбце 26 в функции clicked.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 284 в столбце 10 в функции clicked.

Переменная k
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 261 в столбце 10 в функции clicked.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 285 в столбце 6 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 288 в столбце 5 в функции clicked.
      в файле "dinocubj.js" на строке 293 в столбце 28 в функции clicked.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 282 в столбце 5 в функции clicked.

Переменная movelist
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 301 в столбце 5 в коде вне функций.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 302 в столбце 9 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 303 в столбце 9 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 304 в столбце 9 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 305 в столбце 9 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 307 в столбце 9 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 308 в столбце 9 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 309 в столбце 9 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 310 в столбце 9 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 317 в столбце 20 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 318 в столбце 18 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 318 в столбце 42 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 319 в столбце 18 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 319 в столбце 42 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 320 в столбце 18 в функции domove.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 301 в столбце 5 в коде вне функций.

Переменная domove
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 312 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 216 в столбце 10 в функции mouseclick.
      в файле "dinocubj.js" на строке 345 в столбце 10 в функции solve.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 312 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная m
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 312 в столбце 17 в функции domove.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 313 в столбце 26 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 314 в столбце 12 в функции domove.

Переменная c
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 313 в столбце 6 в функции domove.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 320 в столбце 27 в функции domove.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 317 в столбце 5 в функции domove.

Переменная i
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 313 в столбце 9 в функции domove.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 316 в столбце 12 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 316 в столбце 34 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 317 в столбце 23 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 318 в столбце 21 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 318 в столбце 47 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 319 в столбце 23 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 319 в столбце 47 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 320 в столбце 23 в функции domove.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 316 в столбце 8 в функции domove.

Переменная k
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 313 в столбце 12 в функции domove.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 317 в столбце 20 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 318 в столбце 18 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 318 в столбце 42 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 319 в столбце 18 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 319 в столбце 42 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 320 в столбце 18 в функции domove.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 313 в столбце 12 в функции domove.

Переменная l
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 314 в столбце 6 в функции domove.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 315 в столбце 9 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 322 в столбце 4 в функции domove.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 314 в столбце 6 в функции domove.

Переменная solve
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 328 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 733 в столбце 7 в функции dosolve.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 328 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная m
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 328 в столбце 16 в функции solve.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 331 в столбце 9 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 334 в столбце 3 в функции solve.

Переменная a
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 329 в столбце 6 в функции solve.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 346 в столбце 15 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 346 в столбце 26 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 346 в столбце 38 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 346 в столбце 45 в функции solve.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 346 в столбце 10 в функции solve.

Переменная find
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 358 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 368 в столбце 13 в функции find2.
      в файле "dinocubj.js" на строке 578 в столбце 8 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 593 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 597 в столбце 8 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 614 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 618 в столбце 8 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 635 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 639 в столбце 8 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 653 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 657 в столбце 8 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 669 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 673 в столбце 8 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 683 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 687 в столбце 8 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 697 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 701 в столбце 8 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 709 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 713 в столбце 8 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 721 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 725 в столбце 8 в функции dosolve.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 358 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная prm
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 358 в столбце 15 в функции find.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 360 в столбце 22 в функции find.

Переменная pc
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 358 в столбце 19 в функции find.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 360 в столбце 25 в функции find.

Переменная i
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 359 в столбце 6 в функции find.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 360 в столбце 12 в функции find.
      в файле "dinocubj.js" на строке 360 в столбце 22 в функции find.
      в файле "dinocubj.js" на строке 360 в столбце 29 в функции find.
      в файле "dinocubj.js" на строке 361 в столбце 2 в функции find.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 360 в столбце 7 в функции find.

Переменная find2
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 363 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 420 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 437 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 441 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 457 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 461 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 476 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 480 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 494 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 498 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 511 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 515 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 527 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 531 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 542 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 546 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 554 в столбце 10 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 559 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 567 в столбце 10 в функции dosolve.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 363 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная prm
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 363 в столбце 16 в функции find2.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 366 в столбце 10 в функции find2.
      в файле "dinocubj.js" на строке 368 в столбце 14 в функции find2.

Переменная pc
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 363 в столбце 20 в функции find2.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 366 в столбце 30 в функции find2.
      в файле "dinocubj.js" на строке 368 в столбце 18 в функции find2.

Переменная i
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 364 в столбце 6 в функции find2.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 365 в столбце 12 в функции find2.
      в файле "dinocubj.js" на строке 365 в столбце 35 в функции find2.
      в файле "dinocubj.js" на строке 366 в столбце 26 в функции find2.
      в файле "dinocubj.js" на строке 366 в столбце 59 в функции find2.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 365 в столбце 7 в функции find2.

Переменная moveprm
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 371 в столбце 5 в коде вне функций.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 372 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 373 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 374 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 375 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 376 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 377 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 378 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 379 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 380 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 381 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 382 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 383 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 384 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 385 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 386 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 387 в столбце 8 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 395 в столбце 19 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 396 в столбце 17 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 396 в столбце 39 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 397 в столбце 17 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 397 в столбце 39 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 398 в столбце 17 в функции push.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 371 в столбце 5 в коде вне функций.

Переменная push
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 389 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 423 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 424 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 425 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 426 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 428 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 429 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 430 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 431 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 432 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 433 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 435 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 444 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 445 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 446 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 448 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 449 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 450 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 451 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 452 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 453 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 455 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 464 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 465 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 467 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 468 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 469 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 470 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 471 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 472 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 474 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 483 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 484 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 486 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 487 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 489 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 490 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 491 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 492 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 501 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 503 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 504 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 506 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 507 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 508 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 509 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 518 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 519 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 521 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 522 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 524 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 525 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 534 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 536 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 537 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 539 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 540 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 549 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 550 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 551 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 552 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 560 в столбце 17 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 563 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 564 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 565 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 581 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 582 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 583 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 584 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 585 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 586 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 587 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 588 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 589 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 590 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 591 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 600 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 601 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 603 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 604 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 605 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 606 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 608 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 609 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 610 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 612 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 621 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 622 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 624 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 625 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 627 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 628 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 630 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 631 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 633 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 642 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 643 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 645 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 646 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 648 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 649 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 650 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 651 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 658 в столбце 17 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 661 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 662 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 663 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 664 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 665 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 666 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 667 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 676 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 677 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 678 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 679 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 680 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 681 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 688 в столбце 17 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 691 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 692 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 693 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 694 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 695 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 704 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 705 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 706 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 707 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 714 в столбце 17 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 717 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 718 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 719 в столбце 16 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 727 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 728 в столбце 15 в функции dosolve.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 389 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная i
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 391 в столбце 6 в функции push.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 392 в столбце 12 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 392 в столбце 34 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 393 в столбце 19 в функции push.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 392 в столбце 8 в функции push.

Переменная l
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 391 в столбце 8 в функции push.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 398 в столбце 24 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 401 в столбце 6 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 402 в столбце 7 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 403 в столбце 13 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 404 в столбце 13 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 404 в столбце 29 в функции push.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 395 в столбце 4 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 400 в столбце 4 в функции push.

Переменная m
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 391 в столбце 10 в функции push.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 401 в столбце 9 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 395 в столбце 19 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 396 в столбце 17 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 396 в столбце 39 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 397 в столбце 17 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 397 в столбце 39 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 398 в столбце 17 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 403 в столбце 20 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 404 в столбце 16 в функции push.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 393 в столбце 4 в функции push.

Переменная dosolve
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 409 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 332 в столбце 10 в функции solve.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 409 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная i
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 411 в столбце 6 в функции dosolve.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 415 в столбце 12 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 415 в столбце 15 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 415 в столбце 28 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 415 в столбце 43 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 421 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 422 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 442 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 443 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 462 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 463 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 481 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 482 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 499 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 500 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 516 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 517 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 532 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 533 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 547 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 548 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 560 в столбце 6 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 561 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 562 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 579 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 580 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 598 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 599 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 619 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 620 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 640 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 641 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 658 в столбце 6 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 659 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 660 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 674 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 675 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 688 в столбце 6 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 689 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 690 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 702 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 703 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 714 в столбце 6 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 715 в столбце 9 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 716 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 726 в столбце 2 в функции dosolve.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 415 в столбце 7 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 420 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 437 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 441 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 457 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 461 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 476 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 480 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 494 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 498 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 511 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 515 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 527 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 531 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 542 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 546 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 554 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 559 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 560 в столбце 36 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 567 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 578 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 593 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 597 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 614 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 618 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 635 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 639 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 653 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 657 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 658 в столбце 29 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 669 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 673 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 683 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 687 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 688 в столбце 36 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 697 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 701 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 709 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 713 в столбце 3 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 714 в столбце 36 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 721 в столбце 4 в функции dosolve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 725 в столбце 3 в функции dosolve.

Переменная j
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 411 в столбце 8 в функции dosolve.
   Переменная не используется 
Переменная c
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 411 в столбце 10 в функции dosolve.
   Переменная не используется 
Переменная help
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 736 в столбце 10 в коде вне функций.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 736 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная dostyle
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 760 в столбце 10 в коде вне функций.
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 776 в столбце 23 в коде вне функций.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 760 в столбце 10 в коде вне функций.

Переменная s
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 761 в столбце 6 в функции dostyle.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 763 в столбце 4 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 764 в столбце 4 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 765 в столбце 4 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 766 в столбце 4 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 767 в столбце 4 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 768 в столбце 4 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 770 в столбце 3 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 771 в столбце 3 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 772 в столбце 3 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 773 в столбце 3 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 774 в столбце 2 в функции dostyle.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 761 в столбце 6 в функции dostyle.

Переменная i
   Определена в файле "dinocubj.js" на строке 762 в столбце 10 в функции dostyle.
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 762 в столбце 15 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 762 в столбце 17 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 763 в столбце 13 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 763 в столбце 49 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 764 в столбце 13 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 764 в столбце 49 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 765 в столбце 13 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 765 в столбце 49 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 766 в столбце 13 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 766 в столбце 49 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 767 в столбце 13 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 767 в столбце 49 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 768 в столбце 13 в функции dostyle.
      в файле "dinocubj.js" на строке 768 в столбце 49 в функции dostyle.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 762 в столбце 10 в функции dostyle.

Переменная onMouseDown
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 7 в столбце 21 в коде вне функций.

Переменная onmousedown
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 9 в столбце 22 в коде вне функций.

Переменная length
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 14 в столбце 13 в функции preload.
      в файле "dinocubj.js" на строке 400 в столбце 4 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 15 в столбце 16 в функции preload.
      в файле "dinocubj.js" на строке 316 в столбце 12 в функции domove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 344 в столбце 3 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 346 в столбце 15 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 347 в столбце 14 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 349 в столбце 17 в функции solve.
      в файле "dinocubj.js" на строке 365 в столбце 12 в функции find2.
      в файле "dinocubj.js" на строке 392 в столбце 12 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 403 в столбце 36 в функции push.
      в файле "dinocubj.js" на строке 404 в столбце 47 в функции push.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 14 в столбце 13 в функции preload.
      в файле "dinocubj.js" на строке 124 в столбце 12 в функции initbrd.
      в файле "dinocubj.js" на строке 412 в столбце 12 в функции dosolve.

Переменная src
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 84 в столбце 56 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 91 в столбце 67 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 93 в столбце 67 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 99 в столбце 51 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 100 в столбце 44 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 101 в столбце 52 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 102 в столбце 45 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 103 в столбце 51 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 104 в столбце 44 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 106 в столбце 44 в функции display.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 17 в столбце 14 в функции preload.
      в файле "dinocubj.js" на строке 41 в столбце 47 в функции changeimage.

Переменная visibility
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 48 в столбце 34 в функции showhide.
      в файле "dinocubj.js" на строке 52 в столбце 48 в функции showhide.

Переменная i
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 122 в столбце 12 в функции initbrd.
      в файле "dinocubj.js" на строке 122 в столбце 15 в функции initbrd.
      в файле "dinocubj.js" на строке 122 в столбце 27 в функции initbrd.
      в файле "dinocubj.js" на строке 122 в столбце 44 в функции initbrd.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 122 в столбце 7 в функции initbrd.

Переменная pageX
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 182 в столбце 10 в функции getfacelet.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 166 в столбце 10 в функции getmove.

Переменная pageY
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 183 в столбце 10 в функции getfacelet.
   Изменения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 167 в столбце 10 в функции getmove.

Переменная layers
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 1 в столбце 34 в коде вне функций.

Переменная all
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 2 в столбце 29 в коде вне функций.

Переменная getElementById
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 3 в столбце 26 в коде вне функций.

Переменная captureEvents
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 6 в столбце 22 в коде вне функций.

Переменная MOUSEDOWN
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 6 в столбце 28 в коде вне функций.

Переменная 
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 16 в столбце 7 в функции preload.

Переменная Image
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 16 в столбце 20 в функции preload.

Переменная arguments
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 17 в столбце 41 в функции preload.
      в файле "dinocubj.js" на строке 366 в столбце 26 в функции find2.
      в файле "dinocubj.js" на строке 366 в столбце 59 в функции find2.
      в файле "dinocubj.js" на строке 393 в столбце 19 в функции push.

Переменная Array
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 31 в столбце 23 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 35 в столбце 23 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 36 в столбце 18 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 56 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 62 в столбце 24 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 63 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 69 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 75 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 229 в столбце 21 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 301 в столбце 23 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 302 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 303 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 304 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 305 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 307 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 308 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 309 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 310 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 371 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 372 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 373 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 374 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 375 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 376 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 377 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 378 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 379 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 380 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 381 в столбце 21 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 382 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 383 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 384 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 385 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 386 в столбце 22 в коде вне функций.
      в файле "dinocubj.js" на строке 387 в столбце 22 в коде вне функций.

Переменная eval
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 43 в столбце 7 в функции changeimage.
      в файле "dinocubj.js" на строке 50 в столбце 7 в функции showhide.

Переменная alert
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 109 в столбце 8 в функции display.
      в файле "dinocubj.js" на строке 737 в столбце 7 в функции help.

Переменная clearTimeout
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 121 в столбце 28 в функции initbrd.
      в файле "dinocubj.js" на строке 337 в столбце 17 в функции solve.

Переменная clientX
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 169 в столбце 31 в функции getmove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 185 в столбце 31 в функции getfacelet.

Переменная clientY
   Чтения значения переменной
      в файле "dinocubj.js" на строке 170 в столбце 31 в функции getmove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 186 в столбце 31 в функции getfacelet.

Переменная floor
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 174 в столбце 19 в функции getmove.
      в файле "dinocubj.js" на строке 191 в столбце 18 в функции getfacelet.
      в файле "dinocubj.js" на строке 232 в столбце 17 в функции mix.
      в файле "dinocubj.js" на строке 313 в столбце 24 в функции domove.

Переменная random
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 232 в столбце 29 в функции mix.

Переменная setTimeout
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 353 в столбце 23 в функции solve.

Переменная write
   Вызовы по указателю
      в файле "dinocubj.js" на строке 776 в столбце 15 в коде вне функций.

